Charlotte nauwelijks tijd gehad om te beantwoorden, voordat ze werden vergezeld door Kitty, die kwam vertellen hetzelfde nieuws en niet eerder had zij het ontbijt-kamer, waar mevrouw Bennett was alleen, dan zij evenzo begon , riep Miss Lucas voor haar erbarmen en entreating haar ervan te overtuigen dat haar vriendin Lizzy te voldoen aan de wensen van al haar familie.
